{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055107",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=52966&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "성남 아마레"
    },
    "text": "駐車施設を保有する宿泊施設で、8号線のスジン駅とモラン駅が近くに位置しています。 客室の内部施設にはカップルPCとマッサージチェア、無料Wi-Fiが提供されます。 フロントおよびフロアロビーには高級コーヒー豆と製氷機があり、追加の飲み物とミネラルウォーターを提供し、レンタルやレンタカーの際に使用できるヘアアイロン、ゲームヘッドセット、コンタクト容器、食塩水なども用意されております。 フロントおよび客室はコロナ予防のために定期的に消毒作業が行われています。 会員特典は提携店の内規に従って適用され、絹金決済時にも適用されます。 スイートマッサージチェアが設置されており、ツインルームは3人部屋としてご利用いただけます。 事前予約を通じて口座振り込みも可能で、週末の徒歩のお客様は早期入室特典を受けることができます。 レンタルおよび基本サービスとしては、ヘアアイロン、ゲームヘッドセット、携帯電話の充電器などが提供され、紛失時には一定期間保管した後に廃棄されます。 また、フロアサービスとしては高級コーヒー豆、製氷機、追加ドリンクやミネラルウォーター、ネットフリックスの視聴などが可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "当施設はどの駅に近く位置していますか？",
            "answer": "当施設はスジン駅とモラン駅に近く位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室内の施設には何が提供されますか？",
            "answer": "客室内の施設にはカップルPC、マッサージチェア、無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "フロントおよびフロアロビーには何がありますか？",
            "answer": "フロントおよびフロアロビーには高級コーヒー豆と製氷機があります。"
        },
        {
            "question": "フロントおよび客室はどのような予防措置が取られていますか？",
            "answer": "フロントおよび客室は定期的に消毒作業が行われています。"
        },
        {
            "question": "会員特典はどのように適用されますか？",
            "answer": "会員特典は提携店の内規に従って適用され、絹金決済時にも適用されます。"
        },
        {
            "question": "ツインルームは何人まで利用できますか？",
            "answer": "ツインルームは3人部屋としてご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "口座振り込みによる事前予約は可能ですか？",
            "answer": "はい、口座振り込みによる事前予約も可能です。"
        },
        {
            "question": "週末の徒歩のお客様はどのような特典を受けることができますか？",
            "answer": "週末の徒歩のお客様は早期入室特典を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "どのようなレンタルおよび基本サービスが提供されますか？",
            "answer": "ヘアアイロン、ゲームヘッドセット、携帯電話の充電器などが提供されます。"
        },
        {
            "question": "フロアサービスとして何が利用できますか？",
            "answer": "フロアサービスとしては高級コーヒー豆、製氷機、追加ドリンクやミネラルウォーター、ネットフリックスの視聴などが可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 363,
        "QA": 401
    }
}